做左窗簾行業4年, 你問我答

小弟做左呢行4年, 主力做工程,跟Designer/contractor搵食
見身邊好多人對窗簾唔知頭唔知路
去街鋪D料又老土
上淘寶又中伏
其實窗簾佔裝修既面積都幾大, 一套好既窗簾真係會令成個Feel唔同曬
希望得閒時候答下大家

評價下ikea

一單project食幾多水

裝修緊求介紹新款

Ikea有現成窗簾賣,主要北歐風, 平價+簡單設計唔錯.

不過尺寸只有幾款, 度完尺發現岩岩好都可以一戰

貼下你覺得靚既窗簾或窗

可以搵我公司報個價,岩價先選料都未遲
方便既加我TG

咁快出tg會唔會太明顯

本來想問少少野，見咁明顯 不了

請傳統就當然係布簾, 做2 LAYERS控制透光度, 揀岩布的話真係可以當裝飾用.

但香港大部分屋細, 好多人想盡量多D空間, 我會建議蜂巢簾/ 捲簾, 因為收起曬就唔會遮住咁多窗, 空間感會大D. 呢2類簾一樣可以做2 LAYERS

另外, 木百葉都唔錯

睇牌頭同PROJECT, 做政府野基本上真係為左拎JOB REFERENCE 冇乜錢賺

跟DESIGNER做豪宅就

你嘅圖全部係新屋 靚裝修。
但我住公屋 舊式裝修用捲簾, 百葉個效果仲寒酸

都係介紹返姐 呢個世界公平咩

已經有哂料,有師傅上黎淨係同我鑽牆同上返幾口羅C,佢收我3000幾4000蚊合唔合理?

要4上既係4支羅馬杆

唔合理，龍頭嗰一兩間都唔會收咁貴。。可以上個叫師傅網既網自己開價揾師傅。800都大把人接

一兩千正常

我係CALL師傅個APP度搵

舊式裝修可以用斑馬簾，簡單方便又平

頭已斜。。。

更正，個網叫師傅達人網

我老豆都係窗簾師傅，可能識你

師兄做裝修類可唔可以講埋裝

3盞吸頂燈,每盞要鑽3口羅C

同換10個燈制冷氣制電制大約應該係幾錢?

呢個真係唔太清楚
建議係d師傅網到開post，可以預左一工價錢先（大約1300-1500)，到時等人報價再揀

做邊間